55歲呂方做老豆! ３９歲女友伍惠寶佗Ｂ五個月係半億富婆

今日有報導指55歲呂方做老豆，拍拖7年的39歲女友伍惠寶已懷有身孕5個月，呂方一向拍拖低調，自同鄭裕玲拍拖16年後，在2013年才被傳媒拍得同現任女友伍惠寶Rainbow拍拖，有傳今年他們已經結婚，而家再傳出女友懷孕，可以說是雙喜臨門。

而女友伍惠寶雖然不是圈中人，但就相當有生意頭腦，她是餸菜包送公司Fresh to Go的創辧人，八年前已投資過百萬創業，據知開業第二個月已淨賺8萬，已早前她的公司更進軍電子收費平台，同不少超市及著名烹飪頻道合作，生意越做越大，有傳媒指她身家已過半億，有「網絡街市天后」稱號。

射獅子的故事

原來呂方先55歲，我以為佢接近70歲

呂方又係一個矮得黎唔會笑佢矮仔既男人黎

佢唱歌好正

怎可掩飾心中的哀傷，手裡感覺到妳雙臂的冰凍

食過dodo姐無憾了！

我一直以為仲同緊dodo 一齊

分左手十年有多喇喎

你係咪以為佢老過do姐

可能我一直撈亂左係orange 同佛印

無記錯 係太爛賭

Dodo 唔要佢

我以為佢六十幾歲了

隻柴犬好靚

乜係既咩
我記得好耐以前佢開演唱會，比壹周刊笑佢全部用晒矮嘅女dancer嚟襯佢

點解女方會揀呂方

我都好中意呢首
佢同蔣志光都係唱歌比平時講野把聲升華10倍

因為女方知道呂方唔係女方而係呂方

我係中佬一定溝do姐

誰願意講出一聲自欺的說話

係

話晒當年新秀冠軍. 當年新秀拎得獎0既真係個個實力派架

黃霑當年係話高音呂方，低音張學友

不過呂方太穿，勁早宣布唔攞獎，之後就冇乜運行

係，嗰個時代有實力唔紅嘅通常都係衰串，佢同李克勤係典型串仔

佢唱歌係堅好聽
利申90後

回來吧 流浪花~

偉大既矮仔

當年同張學友一齊開雙星演唱會
估唔到之後發展差咁遠

聽人講佢係黑社會唔知真定假

你sure? 唔do wo

簡直係男人典範

咁撚好賺架咩

Did did

39歲佗B

我屌你老母啊

Why

Do 姐呢

Do姐有問題

乜唔係話佢係gay，Do姐係les，各有各玩咩？

回來吧~流浪花~~~

依啲先醒
搵到第一桶金仲食埋DODO已經夠玩啦, 仲要咁辛苦周圍唱歌做乜

同Do分手之後 原來有拍拖 真係唔知

睇唔出喎

欣賞你嘅勇氣

今日do姐有係電台播歌比呂方

我覺得呂方個樣好似極限逃脫EXIT個男主角

咪傻啦，do 姐重係處女

條女好似唔錯

唔知點解覺得呂方傻傻地幾得意

以前搞過，係past perfect tense
done done姐

has done

呂方唱歌好聽 可惜唔紅

佢唱歌好撚勁

當年同張學友一齊開演唱會，最後2個唔同命運

識玩

Did did 姐有冇恭喜佢地？

唔該香港人睇返吓建制派點洗橫手去剝奪香港人言論自由同法治!

呢個老屎忽而家先 生仔結婚被包養 關你咩事...

半億 先5千萬叫咩富豪
我流動資金都2億啦

笑左

活動蒸松都幾億

我拉

多左

讓我癡癡戀多一次吧
恨透苦苦地把你牽掛

幽默感既野真係逼唔黎
好似能夠見到巴打你打完呢句野覺得自己好好笑 然後send左上黎
然後比人負評既時候仲要有種認為無人明白你咁

半億都叫富婆？笑撚咗

Fresh to Go啲野幾貴吓
有時唔明係咪啲住好偏遠嘅人或者真係好有錢嘅人先會幫襯
因為如果唔係勁好食
咁類似啲野有機會喺附近餐廳買到

唔好玩啦 do姐小器鬼

佢真係醒

agger

流浪花隻歌初時以為係返教會嘅填詞………

從今"西"上實在不需"腰"我吧 若再不好擁抱"刀匿"

點知去查一查…係林振強， 呂方當年係唔係得罪咗林振強

都唔記得幾耐之前搞過喇， had done

今日係903口水果時有